點解班老師唔明 學生罷課唔係要你比壓力學生 而係政府

831太子站真相必須cctv!

求下你班仲有良知既老師
就算學校幾藍都好
你扮到好為學生著想 比壓力校長
再叫聽校長比壓力政府
d學生既行動先有更大作用架

如果可以嘅話 邊個唔想係課堂嘆冷氣？
唔好只係責怪/讚嘆年輕人
老師們都要出一分力 出多句聲呀
你出句聲唔會死架

試問誰還未發聲？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

大人要行多幾步
唔好比d學生搭曬傳媒焦點先得架

我敢講 如果有間學校 老師同學生一齊組成人鏈
下年d人一定搶住入

教育局出張通告就係禁你言
你比咩缺點大過班學生都係想禁佢地言

班學生都唔驚，你驚？

因為政府俾壓力學校囉

明既就唔會係教畜

打爆眼 打斷骨嘅市民
你身為老師 有無憐炆之心

有嘅話 出一份力 令政府多d壓力

多你一個出聲 多好多

教畜又係淨係識恰細路

如果有黃色嘅校長 唔該都睇吓

藍色嘅校長幾撚大膽
又報警拉學生 又上電視屌人

黃校長唔好輸呀

黃校長一定要聯合 團結
甚至用你嘅智慧去感化d藍校長

因為只有你connect佢地 先唔會比呢班人出賣

同樣道理 適用於老師身上

教畜要搵食供樓，冇客仔(學生)殺校，比人篤背脊又失業

想當時8月有教協罷課 有班老師有企出黎架

會唔會有校長主任拎自己幾皮，甚至十幾皮既人工同你玩呀

其實最驚就係比人篤灰

但人夠多 先可以抗衡呢個極權政府

你越拖 越怕事 就係佢嘅目的

良心值幾錢

如果佢地為左份糧埋沒良心 同班警犬有咩分別

教畜係咁垃圾

hey 老師，你有無屌過班警犬為咗3萬出賣良心？

如果你撐學生 但因為份糧而唔出聲
請問同班警犬有咩分別

曾經有老師話
佢地係教我地做人 而唔係只係教書

唔知呢一代嘅老師點睇

政府都比壓力市民

要贏 真係要we connect
每個人好好利用自己嘅身份先會發揮更大作用

9個手足 3隻眼 過千人
呢個數字越拖 就只會遞增上去

如果你撐學生 但因為份糧而唔出聲
請問同班警犬有咩分別

推到有老師話我知個答案